覺唔覺唔收一二毫但賣野又唔標齊頭價既鋪頭好撚低賤

Agger神鋒

我呀sir問過鋪頭：「咁你唔收毫子 但你又唔標齊頭 你又拎毫子比我 姐係點先？」
之後間鋪就收左毫子😂😂😂

我都唔想留難d前線員工，最仆街既係班高層（特別係連鎖食肆）
已經想像到班仆街會話如果要佢地收一二毫就會加價將銀行附加費個成本轉嫁番落消費者身上

Sor 咁加返齊頭囉

班契弟點都加架啦